香港獨立之後應該要推舉sigma成為我地既哲人王(Philosopher king)

在〔理想國〕(Republic)一書中，柏拉圖(Plato, 427~347 B.C.)透過蘇格拉底(Socrates, 470~399 B.C.)與別人的對話來提倡一烏托邦式的教育系統，其最終目的在於培養哲學王，作為理想國的政策立法者和決策者。「政治權力與哲學因此放在同一人手中」，且大眾將極快地了解到由哲人王統治的優點。

佢唔會攞刀斬你，只會用嚴密既邏輯令你無話可說
咁有學識既人應該要成為我地既統治階層

又做神

真心

起底就覺得膠

明顯得罪大勢力 比人搞緊啦

柏拉圖 = 精英制 社會主義

明明支持緊佢做乜話我搞佢?

一定可以見證人間烏托邦

依D假膠post 真係煩